{"Position": "RechterVerteidiger", "AktuellerMarktwert": "8,00 Mio. \u20ac", "Nationalitaet": "Portugal", "Schuhmodell": "n.a.", "ImTeamSeit": "03.01.2012", "Groesse": "1,72 m", "HoechsterMarktwert": "8,00 Mio. \u20ac", "Spielerberater": "ROGON", "Ausruester": "n.a.", "Geburtsort": "Guimar\u00e3es", "Verein": "VfL Wolfsburg", "Schuhgroesse": "n.a.", "Schussfuss": "beidf\u00fc\u00dfig", "Name": "Adelino Andr\u00e9 Vieira de Freitas", "VertragBis": "30.06.2018", "Alter": "29", "Geburtsdatum": "24.01.1986", "PictureURL": "playerimg/Adelino%20Andr%C3%A9%20Vieira%20de%20Freitas.jpg"}