{"Schussfuss": "rechts", "Alter": "26", "Schuhgroesse": "44", "Nationalitaet": "Deutschland", "ImTeamSeit": "01.07.2009", "Ausruester": "adidas", "Position": "H\u00e4ngendeSpitze", "PictureURL": "playerimg/Thomas%20M%C3%BCller.jpg", "Spielerberater": "K\u00f6gl & Partner GmbH", "Verein": "FC Bayern M\u00fcnchen", "AktuellerMarktwert": "75,00 Mio. \u20ac", "Geburtsort": "Weilheim", "VertragBis": "30.06.2019", "Name": "Thomas M\u00fcller", "Schuhmodell": "X15 Bold Orange seit 02.10.2015", "Geburtsdatum": "13.09.1989", "Groesse": "1,86 m", "HoechsterMarktwert": "75,00 Mio. \u20ac"}