{"Schussfuss": "beidf\u00fc\u00dfig", "Alter": "22", "Schuhgroesse": "n.a.", "Nationalitaet": "Deutschland", "ImTeamSeit": "01.07.2011", "Ausruester": "n.a.", "Position": "OffensivesMittelfeld", "PictureURL": "playerimg/%C3%96zkan%20Y%C4%B1ld%C4%B1r%C4%B1m.jpg", "Spielerberater": "T21plus", "Verein": "SV Werder Bremen", "AktuellerMarktwert": "600 Tsd. \u20ac", "Geburtsort": "Sulingen", "VertragBis": "30.06.2016", "Name": "\u00d6zkan Y\u0131ld\u0131r\u0131m", "Schuhmodell": "n.a.", "Geburtsdatum": "10.04.1993", "Groesse": "1,72 m", "HoechsterMarktwert": "1,00 Mio. \u20ac"}